到底熊仔頭條新片拆散左幾多情侶

連登都好似大把

利申唔係屌熊仔頭

佢九up吓都死幾件，幾時up吓香港樓市或其他！

零

唔信

all byebye

啲女個個一睇完條片就代入哂自己落去

聽到啲女仔fd睇完講咩男人好衰乜乜77

例如 我個Fd

More

男朋友用呢條片同我講分手

我都係

未睇過 搞到想睇下

咩新片?名？

你熊仔頭三隻字都唔識打好難幫你！

因為錦同男朋友分手

有無故聽

睇下啦

我鐘意你鐘意我炸

想散都冇得散，冇拖拍

我同我女朋友情比金堅！

尋晚男友同我扑完野
之後佢話 對唔住 我配你唔上
你值得有一個更好既男人
就走左

估唔到真係有人仆街到可以中出即飛
又一個開左苞嘅女人流入個pool度

咁都拆得散咁抵散啦

有個女仔fd代入左落個男仔到

佢收緊兵

咁佢都講得岩 D人分開長遠黎講賺左

如果睇條片就可以散
咁學乜撚野人拍拖啫

全部gay佬

我個friend都死心同條仔講左分手
我覺得分左反而真係幫到佢呀

分左唔係重好咩

雖然我睇完條片都有一下諗緊男友會唔會甘樣飛我 ...

甘你老母

仆街快d飛人放過人仲好啦

Lm計人數

因為一條片而散，嗰個人唔會太愛你

樓上幾個講因爲條片而散佢唔係太愛你做乜鳩
條片就係講佢唔愛你先散呀嘛

呢到d人邊到有女架

好，我自膠

好撚自卑

( Show Blocked User - kanaheihei )

連登比高登多好多絲打，信我
因為當年潮流興跟風一齊上

好撚似我

甘你老母呀

甘你老母咩

諗唔明點解睇完條片就可以散
賤男會咁就良心醒覺咩

有無link

散乜撚野 賤男

港女聽首歌都得啦

單身狗表示太好啦

你估拍拖真係咁唔兒戲？

呢個真

咁唔愛先散，又洗鬼條熊仔頭講，姐係佢又噏廢話？

係咪咁多絲打差到得賤男先有興趣食呀

雖然唔覺得自己係因爲對方鐘意自己先鐘意對方，但都反省過究竟有幾鐘意對方，遇上一個自己好鐘意嘅人嘅時候，會留定走

利申：22女，拍咗3年，經歷咗好多，但可能因性格同價值觀好唔同，一直都唔太開心，但我係愛佢，想佢好嘅

冒昧一問
真心定假膠

因為一個愛字，唔太開心都仲一齊？

我都係
上一秒仲好地地

女人特別鍾意食賤男
不變定律
愈靚愈鍾意添呀

lm

條片只係其一用嚟分手嘅籍口

咁on9最憎咁大個人無諗法
借其他野代入懶感性

死賤男只係想用呢條片做藉口
希望佢地有報應

我都係
屌 成班係到扮晒野

真係賤男點會分呀，咪撚on9啦
分得都賤極有限

你點知先

賤男 全部都係賤男

你明唔明條片講乜

一個人賤到咩地步先唔講分手

咁點都比拖到你無晒本錢再分手好掛

我又係

好多假膠

唉，我都唔知⋯其實都有朋友說我分手，我吾係冇提出過，但只係⋯我容易心軟，諗野好易積極，放左真感情係關係到好難自拔，我雖然曾經有過一個男知己冇一齊過，但我都要用3年既時間先放低到佢，呢個拍左3年，我真係唔知要用幾耐去忘記，亦都好驚後悔，亦又覺得好似佢都改緊咁

佢曾帶來極大嘅恐懼，痛苦，失望
但我地都有開心過嘅時候丫

其實，我都唔知自己仲有幾愛佢
我最近更對另一個人出現好感，我啲朋友就覺得係因為我吾開心，所以對現況不滿先會有咁嘅狀況

唉

唔怪得男人唔壞女人唔愛，不過再賤都逃唔過come on james定律

我係過來人，block哂班賤男就一了百了